# Absolunet Exercice5Be

Ajouter un block qui affiche le taux de change courant Euro vs USD sur toutes les pages dans la section du contenu principal. Utiliser cette URL pour obtenir les taux de change: https://api.exchangeratesapi.io/latest?base=USD
